金宇彬被曝確診新冠肺炎 經紀公司目前無回應

又黎？真唔真喜歡他

Rip

有冇source

想唔想外國疫症恐慌期間收到香港嘅咁靚嘅卡鼓勵！
睇呢度：
我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽

cancer完又嚟

Holy

cancer完抵抗力弱

會唔會死
不過佢已經好番

咁後生 死亡率應該不高

佢之前生過cancer wor

佢身型幾高大吓，平時應該有做開運動，有一定嘅抵抗力。

但都中cancer , 唔知係遺傳定係有不良習慣

拍完少少甜廣告之後黑到而家

即係將死之人

壽命頂多得番10日

咩廣告? 淨係睇過佢一套戲講佢做老千

好似抵抗力高反而大鑊d
話身體既白血球會好快意識到有病毒而大幅度去抵抗
而呢種病毒係白血球打唔贏

類似係咁 有錯細力d

死/中炎嘅都係老人家多。